北區好順⋯⋯

人呢，仲訓教？

九龍坑好順

推呀

自推

粉嶺上水火車都塞左啦

司機罷工咪順囉 戇鳩

揸緊60係highway，朋友代覆

啱啱落街去咗上水2個回旋處，自己一架車兜到頭暈，但無其他車...
(但港鐵站就多人到癲，出面打晒蛇餅，應該係等接駁巴)

去左大埔睇，迴旋處已塞

北區有人返工嫁咩

大埔迴旋處

大埔友幾成功，但北區就...
(得自己一架車兜，已經行30)

推

北區就黎劃入深圳架啦

北區友表示冇返工

上水粉嶺好順快塞